［多字］簡單回憶下幾個月發生嘅事

過期催淚彈，不對等過份武力，室內施放催淚彈，布袋彈爆眼，福建幫斬手筋腳筋，警察屈手腕，7月21日元朗白衫人，8月31日太子地鐵站亂棍殺人，警察濫捕，香港手足死諫，無視200萬大遊行，阻礙救護車，警棍加鐵環，非人化示威者，喬裝示威者捉人，選擇性執法，721未有人起訴，亂告暴動罪，地鐵淪為警察運輸工具，對老人施以酷刑，性侵女抗爭者，濫捕FA，黑衫後生就是罪，無恥民建聯，香港警察玻璃身，無理縮短遊行時間，新屋嶺輪姦私刑，一國兩制崩壞，公安假裝警察，長時間遮蓋警員編號，香港淪為軍政府，警察子女擁有特權，警察又要錢又要面，林鄭月娥拒絕五大訴求，黃色物件，政府死不認錯，官逼民反。
七一佔領立法會，200萬人大遊行，眾籌登報章，塞鐵不合作運動，選民人數新高，銀髮族支持，泛民不割蓆，七區革命，數多次街頭戰，圍警察總部，圍中聯辦，街頭播映會，大型圖案文宣，AirDrop大法，基督徒無間斷唱詩歌，兄弟爬山，美國人權民主法案，雞尾酒進化，撤回送中條例。
光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可

睇成段野嘅心情
>>>>